星期六及星期日新港城四期停業！

商家佬正式宣戰??

香港變死城

經濟戰

無話炒人又無支持警方決定
四叔算係咁

本公司對週一發生之事件深感遺憾。

由於事件可能會進入司法程序，因此本公司不便置評。

為保障顧客的安全及避免任何衝突事情發生，馬鞍山新港城中心第四期商場將於本週六和週日(十月十二日至十三日)暫停營業兩天。

馬鞍山撚食乜好

即係黨鐵又封站

政府想大鳩市民
你地要示威 我就攬炒 屎都無得你地食
都ON撚9 香港地方有幾大 你MOS收皮 我去第度食完再番黎示威

如果將軍澳都整單咁既野

四叔無表態。可以觀察下先。

四叔求其講句話會幫保安個個走入馬鞍山同你爆買啦，傻撚到自己閂埋個商場

攬炒死既點都係連鎖店先啦。

根本呢個weekend都要十八區行動等商場停業

想逼埋小店跪底 等於平日無lala停鐵 係想打工仔同示威割

睇定先

地產狗都係廢架啦
同狗鐵一樣, 吸香港人血 出賣香港人

屌你老母

係個個weekend 都要，玩到聖誕

幫保安又會比支那封殺
到時變咗第二間國泰咁仲大獲
依家佢肯自己斬腳趾咪睇吓佢斬得幾耐

留名跟進

出黎你地就中左政府計啦，而家政府想用港鐵+大商場曲線一至五8點後宵禁，六日六點 後宵禁，制造社會好亂，經濟哀退，都係你地造成既後果。
再加上亂拘捕+ 捉人，入埋你屋苑私家路平台挑起你把火，再捉，明眼人都知想愈搞愈亂啦

香港人，比D 智慧，人地想你亂，就偏要唔好亂，睇佢單機得幾耐。早D 番屋企，用智慧諗下點行
大家記住一樣野，係要比佢地單機呀

年輕人，無謂再送頭，等佢地以為已經恢復平靜
種子已埋下幾代人心裡面，表面上和平又如何

負皮我啦，拉唔到人冇OT
屋苑平台都冇人，周圍都冇人，好慘，冇OT

死縮同+X無得比 佢係芝麻咁多物業一間企錯邊咪變国泰

配合林奠人工宵禁

推this po

本來馬鞍山就冇野食
難得有d鋪新開 點知全部美心集團
薩利亞同泰國野唔知食唔食得呢

誠哥反而大大聲
真係另一層次

當你唔遣責啲狗，保安真係跟指引做足本份，咁都唔值佢講盡忠職守四個字？淨係遺憾，林鄭都遺憾架，咁林奠係咪算係咁

商場開始無聲抗議

多謝G持全港戒嚴

應該好快連d 商場都就黎執

咁一二三期呢？

馬鞍山撚星期六日可以係屋企煮麵了

誠哥見勢色唔對撒曬資 一身輕
其他華資地產商無國際視野 個個都剩係識上大陸做生意 （恆基大陸物業： 又信曬共產黨 依家商場都停埋咪第一滴血 都未計遲d共產黨真係殺到黎嘅大清算

地產商唔志在果少少租，反而商店係呢個時勢就好肉緊一兩日生意，但又好難知呢個舉動背後目的

唯一鳩估：攬炒

馬鞍山手足聲援班盡責任嘅好保安
今個星期六日應該實有衝突
連住黨鐵站果部份停業
市民同狗都入唔到
商場咪少ｄ機會面對呢類狀況
都係自保

停左成個商場係乜意思
係咪迫市民 同 示威者割

推

仲有誠哥旗下馬鞍山廣場

唔洗落街